希望娛樂台手足可以成為一個善良既人

唔好再隨便黑人了

我雖然輕度弱智但我善良

輕度弱智都咁鹽濕

唔好再隨便色情人了

OK

我lick yummy pussy

但係我真係黑人..

我全身得一度似黑人..

外國勢力？

手掌？

個嘴？

眼球?

胳肋底？

樓上果啲racist comment算唔算黑緊一個種族?

可惜你太善良

支持樓主 應該第一個要ban 鳩痢狗 第二個四方閪